[PS4]Bloodborne 有冇人帶打下？

成日死係大舊佬手上
想知依隻game要skip 怪打定點？
新手係唔係防到2-3下攻擊only?

如果要dark soul 3咁玩 我寧願玩番 仁王

邊隻大舊佬呀？
有d怪/人一開始係唔會夠打 要skip
隻game都唔預你防守 你係要全攻型+閃避

google下點樣 "槍反"

想多人玩既 連登search "屌你老母bloodborne"

多戲提點

絕對係可以skip怪打，基本上你有技術既話，淨係打boss就過得版
當然你唔打細怪就無錢(blood echo) upgrade野，唔upgrade應該打唔到boss
而且好多野執同埋有NPC對話，所以你都要行哂d地方，一定要打一定數量既細怪

利申: 新手, 第一關都未打完